Программа требует std=c\+\+20 для std::format, std::map::contains (Проверено на g\+\+\-13.1.0)

Программа считает за ошибку:
- Лишние пробелы
- Количество столов, стоимость часа и id событий, начинающиеся с 0 (пр. 0123, 02)
- Отрицательные числа

Некоторые уточнения:
- Количество столов, стоимость часа и выручка за день должны быть меньше INT_MAX.
- Если клиент пришел (или подошла его очередь сесть за стол) в минуту закрытия, то он опоздал.
- Все клиенты, стоящие в очереди на момент закрытия, генерируют событие с ID = 11.
- Номер стола в описании события проверяется на следующее условие: 1 <= t <= T.
- Клиент уходит из очереди, **если размер очереди без этого клиента строго больше количества столов в клубе**, т.е. queue.size() > T. Так, если столов всего 5, то максимальный размер очереди - 6 человек.

Не указано в тз:
- Событие, когда клиент встает в очередь, в которой он уже стоит, никак не обрабатывается. Считаем, что такое событие не подадут на вход.
- Событие, когда уже сидящий за столом клиент встает в очередь, никак не обрабатывается. Считаем, что такое событие не подадут на вход.
- Событие с ID = 4 для клиента, который уже стоит в очереди, **удаляет** его из очереди.
- Если клиент встает в очередь, но его нет в компьютерном клубе - ошибка UnknownClient.


## Linux / Ubuntu / cmake / gcc-13.1.0:
### Сборка проекта:
```
git clone --recurse-submodules https://gitlab.com/Linlirol/yclub.git
cd yclub

cmake -DTESTS=ON -B build && cd build
make
```

### Как запустить:
Юнит-тесты с использованием библиотеки Google Test (директория build):
```
./tests/run_tests
```

Программа:
```
./yclub <filename>
```

Тестовые примеры (лежат в директории /tests/txt_files/):
```
# Примеры с корректными данными:
./yclub ../tests/txt_files/c1.txt
./yclub ../tests/txt_files/c2.txt

# Примеры с некорректными данными:
./yclub ../tests/txt_files/ic1.txt
./yclub ../tests/txt_files/ic2.txt
./yclub ../tests/txt_files/ic3.txt
./yclub ../tests/txt_files/ic4.txt
./yclub ../tests/txt_files/ic5.txt
```

Чтобы сравнить вывод программы с эталоном:
```
./yclub ../tests/txt_files/c1.txt > ../tests/txt_files/out11.txt
./yclub ../tests/txt_files/c2.txt > ../tests/txt_files/out12.txt

cd ../tests/txt_files/

cmp --silent out1.txt out11.txt && echo "Ok" || echo "Difference found"
cmp --silent out2.txt out12.txt && echo "Ok" || echo "Difference found"
```
